寓言殺手，好型又好笑既漫畫

本漫畫最近又出番翻譯
講一個都市傳說殺手組織fable引退既日常
未睇過既可以睇下

呢套好睇 睇主角畫畫真係好大反差
好得意

今日碌到 好好睇
wiki 見到佢好似已經完左？ 翻譯好似到112話要等

貼吧就143既
而家1日1話算快啦

個妹勁到

但佢真係好得閒
阿妹兩次灌醉男人笑死我

正宗撚狗

阿妹老江湖

我呢排最期待有更新既漫畫

睇左電影版

今夏出第二部
第一部完左

好睇

一晚追曬好撚正
阿哥同阿妹都完全冇放個殺手個眼內

佢阿妹幾次煮野都係單腳煮~

好有型~

1秒搶槍
6秒KO對面

total 有240話，但係後半部分無咁好睇。

阿妹撚男人好好笑

好介紹，多謝巴打

我介紹得一定唔錯

睇到就棄書，最憎呢d劇情

估唔到個妹咁撚強

呢套漫畫比我既感覺好奇怪,唔係特別好睇但睇下睇下又睇晒,多謝樓主推介

完全冇估到佢打方面咁勁

你架車點解咁大陣魷魚味

後面先好睇喎

個妹啲劇情搞笑啲

真係屈係男主做

睇咗成晚，唔係好特別但睇完一話又一話
呀妹真係好搞笑
仲有無冷門漫推介

想睇咩類型

劇情類

破滅之國
我開post介紹果套pkmon

我都係經你介紹
睇咗喇

歷史之眼
異世界迷宮黑心企業

大家邊度睇，大家係直接食生肉？

呢套好睇

不錯

完全冇冷場

好唔好睇？ 係咪照成日喺屋企全裸

會出第二部
講多D 佢同女主 就好

佢個妹?

我覺得幾好笑

佢老婆

煲曬，好好睇
畫風寫實得黎感情笑位都好細膩

呢幕好靚

正正

阿妹先好笑

尋日睇左電影版，好唔惦，班黑幫角色明明都係阿叔，套電影就搵班後生仔黎演，反而主角明明後生，就搵個阿叔黎演，仲要眼大大，漫畫入面標誌性既死魚眼完全表現唔到
演技方面又係銀魂、齊木果種超誇張，顏藝既表演手法，雖然依套漫畫係有搞笑成份，但又唔係主調，無必要拍到咁

酒精女王，睇佢成日撚狗，不過後段無左lee啲搞笑情節

大家都識貨

今集好感動

店長

令我諗起背影

好man

直接睇埋個結局
個故仔平淡得來有味道
個個角色都描繪得很好

最後係若頭好型
唔知第二部會點編排

若頭同店長都係真男人
發覺小黑on9得嚟都幾好笑

小黑一出場以為係D垃圾流氓角色

點知而家變左傑諾斯咁又幾搞野

1日睇咗140集，好驚比人劇透...有冇網可以睇哂咁多集？翻譯得差d都無所謂
有冇人覺得依套野嘅氣氛有d似古谷實？

中文得而家每日1篇

Miss 酒精女王

貼吧呢個禮拜翻譯咗成100集個結局好平淡，同小岬條線都係輕輕帶過，唔知下季會講乜

煲晒幾正 就快出下部

好快出曬

出完240話

似古谷實 不過帶出來個感情唔係絕望

好撚好睇

咁都平淡 最後明向小岬嗰度嚇死人

見到店長咁好人真係幾感動
差d就唔記得佢一開頭係個無良老闆

個個角色都好有性格

一開波見佢咁無良仲以為奸到爆

真係好撚正
睇左咁多集冇一集會覺得悶

睇哂 有冇其他介紹

想要咩類

對比普遍漫畫 有特別之處就得

幼女戰記
佢既漫畫好特別

睇過動畫同漫畫

巴扎爾的軍靴
講騎兵既沒落同新生既戰術

睇過漫畫 打仗我好多都有追

我的現實是戀愛遊戲
選擇決定生死

依套啲劇情太老套啦
九空搖愛出場之後，成套漫畫已經爤咗

個世界有其他PLAYERS,仲要個個有唔同能力

有追開

一次大爆發
反而鍾意佢1日放一, 兩集慢慢追仲好

WHERE DO I COME FROM

未睇過 但我睇下面評論話腰斬左...咁大整古呀

個尾收得唔差

你睇到第幾話？我淨係睇到30

小說

小岬含J最正

呢套應該唔會有動畫化
作者畫法 表情細緻度 表達方式已經好好
已經唔駛好似某套近期大熱咁用動畫去補元

g

好似今年出第二部

作者仲有另外一套漫畫
《ナニワトモアレ》(第一部)同《なにわ友あれ》(第二部)，
講大阪街頭賽車

初頭明明好似有伏筆講間公司係做d非法生意
最後又冇咗回事

真係唔知諗佢個角色係咁
定臨時改

神作

小黑大結局住咗入佐藤間屋，仲學佐藤咁全裸同瞓浴缸，笑到仆街

漫畫人冇左，睇睇下睇唔到

二郎意外死左之後若頭聽電話個反應好鬼好笑

大部分角色都好正